# intro

`SceneSetup.intro();`

# intro-play-button

(...51)

```
_.PLAYED_BEFORE = !!window.localStorage.continueChapter;
```

{{if !_.PLAYED_BEFORE}}
`Game.OVERRIDE_FONT_SIZE=30;`
{{/if}}

{{if !_.PLAYED_BEFORE}}
[#play1# ИГРАТЬ! #play2#](#intro-start) `publish("intro-to-game-1"); Game.OVERRIDE_CHOICE_LINE=true;`
{{/if}}

{{if _.PLAYED_BEFORE && window.localStorage.continueChapter=="act2"}}
[_ПРОДОЛЖИТЬ_: Вечеринка](#act2) `publish("LOAD_GAME", ["act2"]); Game.OVERRIDE_CHOICE_LINE=true;`
{{/if}}

{{if _.PLAYED_BEFORE && window.localStorage.continueChapter=="act3"}}
[_ПРОДОЛЖИТЬ_: Другая вечеринка](#act3) `publish("LOAD_GAME", ["act3"]); Game.OVERRIDE_CHOICE_LINE=true;`
{{/if}}

{{if _.PLAYED_BEFORE && window.localStorage.continueChapter=="act4"}}
[_ПРОДОЛЖИТЬ_: Другой сэндвич](#act4) `publish("LOAD_GAME", ["act4"]); Game.OVERRIDE_CHOICE_LINE=true;`
{{/if}}

{{if _.PLAYED_BEFORE && window.localStorage.continueChapter=="replay"}}
`Game.OVERRIDE_FONT_SIZE=30;`
{{/if}}

{{if _.PLAYED_BEFORE && window.localStorage.continueChapter=="replay"}}
[#play1# ПЕРЕИГРАТЬ! #play2#](#intro-start) `publish("intro-to-game-1"); Game.OVERRIDE_CHOICE_LINE=true;`
{{/if}}

{{if _.PLAYED_BEFORE}}
[Выбор главы](#chapter-select) `Game.OVERRIDE_CHOICE_LINE=true;`
{{/if}}

[(заметки о содержимом)](#intro-play-button) `Game.OVERRIDE_CHOICE_LINE=true; publish('show_cn');`

# chapter-select

`publish("HACK_chselect");`

[I. Сэндвич](#intro-start) `publish("HACK_chselect_end"); publish("intro-to-game-1"); Game.OVERRIDE_CHOICE_LINE=true;`

[II. Вечеринка](#act2) `publish("HACK_chselect_end"); publish("LOAD_GAME", ["act2"]); Game.OVERRIDE_CHOICE_LINE=true;`

{{if window.localStorage.act3}}
[III. Другая вечеринка](#act3) `publish("HACK_chselect_end"); publish("LOAD_GAME", ["act3"]); Game.OVERRIDE_CHOICE_LINE=true;`
{{/if}}

{{if !window.localStorage.act3}}
[III. Другая вечеринка]()
{{/if}}

{{if window.localStorage.act4}}
[IV. Другой сэндвич](#act4) `publish("HACK_chselect_end"); publish("LOAD_GAME", ["act4"]); Game.OVERRIDE_CHOICE_LINE=true;`
{{/if}}

{{if !window.localStorage.act4}}
[III. Другой сэндвич]()
{{/if}}

{{if window.localStorage.credits}}
[V. Титры](#to-credits) `publish("HACK_chselect_end"); Game.OVERRIDE_CHOICE_LINE=true;`
{{/if}}

{{if !window.localStorage.credits}}
[V. Титры]()
{{/if}}

[(главное меню)](#intro-play-button) `publish("HACK_chselect_end"); Game.OVERRIDE_CHOICE_LINE=true;`

# to-credits

`stopAllSounds();`

(...101)

(#credits)

# intro-start

(...500)

`clearText()`

n3: Добро пожаловать! Это больше интерактивная история, чем "игра". Надеюсь тебе нравится чтение, сосунок!

n3: Прежде чем мы начнём, как бы *тебе* хотелось читать?

`publish("show_options_bottom")`

# intro-start-2

n3: Отлично! Примечание: ты всегда можешь изменить параметры с помощью значка ⚙ ниже. Также игра автоматически сохраняется в каждой главе!

n3: А сейчас, начнём нашу историю...

`clearText()`

(...1000)

`publish("intro-to-game-2")`

n2: ЭТО ЧЕЛОВЕК

(...600)

`clearText()`

(...300)

`publish("intro-to-game-3")`